有架直昇機係旺角上空停左好耐唔知做乜

popo又唔知係上空搞乜

屌佢老母响度影響民居